【講就兇狠 做就碌撚】說好的香港警察鐵路應變部隊呢？

布神 幫你推 嬲到仆街

推

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

香港警察 只係一個笑說話

push

好似未正式啟用呢隊垃圾

用緊，之前金鐘都有出現過，好易認
通常咩個軍裝背囊，好似話入面有衝鋒槍

約條女去警局扑野掛

應變示威者用
唔係保護市民用

新文宣重點：黑社會=警察=政府=建制=土共

除左套制服咪變返白衫
晒撚氣

琴日發生咩事傻既都見到啦
琴晚連登都有証明佢地「關係密切」post

落左order唔比出動

認真，以下同政治無關
如果鐵路系統出現咩大型意外，真係會死好撚多人....
警察、港鐵把口就叻，做就根本保護唔到市民、乘客人身安全
上次縱火單野有版睇
香港咁多痴線佬，出一個鄭捷真係唔出奇

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

咁睇法 俾人縱多次火都頂唔撚到啦
垃圾鐵路狗察隊